依加既連登美股三寶係咩?

BA OXY CCL?

收皮
呢三隻契弟成日唔上唔落

3T都唔識

nio xpev li

tsla tsla tsla

Tesla TSM 仲有咩T?

TQQQ

AT&T , Teva , TLT

有冇人教我點輸

邊有得輸

契媽最強股 ARKR 無得輸

TSLA TDOC TLRY
3T過關就贏到Fatfat

你班仆街炒高人地

正想講

SH SQQQ SDOW

識貨
tesla已經升到冇咩水位
nio先係明日之星

仲有arko